見到自己條邨不停大叫就好似超人帝拿呢一幕

好感動真係，個感覺好似細個睇帝拿呢幕
18:57開始

雖然我知好on9，但光復香港，時代革命！

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌爆佢嗌爆佢嗌爆佢

嗌啊喂嗌啊喂

Lm 睇迪加結局

聽到加油加油加油

呢幕係成套野入面我最鍾意果集，亦好鮮明表達到Dyna無論比人打低幾多次都會繼續企起身打落去

我住私樓,本身以為好多離地中產政治冷感

點知前幾日有一晚返到屋企聽到有女仔聲大叫,之後隔1,2分鐘有阿叔回應，果下感動到想喊出黎

嗌啊喂

光復香港 時代革命

咁你做乜唔應....

又10點啦，大家準備定

全民撳錢！！！
同埋咪撚再放錢落中銀喇
真係會無撚晒D錢唔係講笑

被捕攻略，同我睇晒佢，做好覺悟，一係你打狗，一係狗殺你，自己揀

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見